世衛：新型冠狀病毒正式新名稱為COVID-19

世衛：新型冠狀病毒正式新名稱為COVID-19

世界衛生組織把去年12月31日首度在中國確認引起肺炎的病毒，正式命名為COVID-19。

世界衛生組織和「全球傳染病防控研究合作組織」在瑞士日內瓦共同舉辦論壇。世衛總幹事譚德塞說，現在這疾病有了名稱，就是COVID-19。他解釋，CO代表冠狀（Corona），VI代表病毒（virus），D代表疾病（disease），19代表確認病毒的年份。

各位手足係時候發揮創意將COVID-19重新翻譯

番號

武漢肺炎

China Originated Virus & Disease

武

China
Oblivion
Isn't
Very
Distant

順口好多

中国肺炎

漢

武漢肺炎 點改所改唔到嫁啦 維尼快樂組織正垃圾

日日改

WARS。
改你老母

WARS 其實冇得輸
奶共狗死都要刻意搞到同中國無關

日日改丫笨柒

COVID-19

China Originated Virus Decease

正名：中國肺炎19 （可能下年又有新呢）

WARS

China Originated Virus Infection Disease 2019
COVID-19

我始終覺得叫WARS型好多

China Over
Virtualizing Influenced Data

冇所謂... 總之... 全世界都知...
COVID-19 就係 Wuhan Coronavirus, 就係武漢肺炎

咁撚似d av 番號

支那肺炎

淨係識改名 世衛有冇興趣轉行做風水佬